聽韓文歌無睇過19禁MV唔好話自己走口係韓流時代尖端(內有19禁男團BTS、STELLAR、HYUNA著名音樂作品)

哇..

JM9!!!!!!

點，有冇聽過？？？？？

撐場啫

THANKS!!!!!!咁你有冇聽過

Mirror既warrior

做多左-.-

又想點牙！！！！

咁似達哥

食蕉啦你

聽完我post果堆先啦。。

同達哥一樣咁靚仔

有..

邊隻

寵寵寵思米達

Nah....

-.- 哦。。。

你唱果隻..

Push

做咩負皮我d post
Btw冇開自動 load圖你收皮